連登APP 搞咩野?

12個鍾都開唔返?

我全日用到app

依家都未得

今朝斷左一個鍾就上得番啦

IOS?

Ios完全上唔到

我全日都上唔到 連仔咩事

android更新左之後都得
要logout再重新入過

全日都上唔到...唔知做乜

IOS 全日APPS上唔到

唔好話logout, IOS 入都入唔到...

我要用WEB先上到 IOS唔得

連仔比人捉左? IOS死左成日

SAME

IOS 12.4 ... 連登用緊最新版本 全日開唔到

連仔唔係消失左好耐喇咩?

去站務台睇，好似故意close左ios app，因為無驗證功能，會被ddos

Android全日用到

更新加咗防攻擊 android多數時間都用到

iOS用家，DDoS上lihkg大法

頂住先

加左保護系統所以舊有app廢左
iOS唔係話連仔更新apple就咁快批架

全日都上到

android beta apps 用到

android update後加入咗防ddos
但係ios版可能未update
所以而家ddos緊
ios app就入唔到

android, 個app無更新到，但全日用到
識人ios全日用唔到

iOS死左成日

ios唔得an版得係咩玩法

Same

del and reinstall

works perfectly fine

全日都唔得，而家終於用到了

android all day on

Re-start 部電話

依嫁用梗iOS app

原來iPhone個apps防唔到DDOS
唔怪得我全日都要用網上版
唯有等更新

我1000開始上唔到，到而家先上到

連仔盡咗力架喇

an全日用到
今朝開app做咗recaptcha之後就得

用咗成日web

用web啦
做咩要用app

用緊呢個上

岩岩先開始用得返apps
全日用緊web版
ios

依家用得返app了

依家得啦

ios 上左全日web 啱啱先上得返app

ios app用得翻啦

其實係有個方法得，enterprise distribution
但只要有個人向apple篤灰就即刻用唔到，因為呢個方法唔suppose用嚟公開派app

Google同Facebook想偷雞都俾apple收過檔

IOS 用chrome全日得bo

App係而家先用到 網一時時

Android beta版用到

我冇事喎

係 我都ok

連仔rip港父人都敢...

係外國用唔到

啱啱終於可以用apps

全日用唔到 岩岩先得番
Web ok

岩岩先上到

全日用web 上
啱啱先可以用返app

加一

全日正常

大拿拿成皮野買部iphone竟然上唔到連登

Ios上得番

me2 我用三叔師奶系列

轉左網

垃圾連登

an機全日ok

an撚全日上緊

全日上到